迫啪樂壇我最唾棄的毒瘤填詞人 陳詠謙

榮獲獎項包含：
啪樂壇毒瘤填詞人大獎
新乘勁爆毒瘤填詞人
勁曲金歌毒瘤填詞人
四壇聯頒毒瘤填詞人
金像米獎最差填詞人